林雪講初戀真係好撚正

一開始以為只係睇下佢爆粗
但後來講三十幾歲先初戀、最緊要夠膽講心裡話、賤男人前人後兩面都講得好撚有感覺

真係完全可以直接攞黎做電影對白
不知不覺就會開始反思下自己係到做乜9

agger